如果catgirl做左你老婆 每日生活點過？

6:00am 起身食早餐 (做愛)
7:00am 真係食早餐
8:00am 做愛 (時間緊迫,一路沖涼一路Hi)
9:00pm 返工
6:00pm 放工
8:00pm 食飯（做愛）
9:00pm 真係食飯
11:00pm沖涼（做愛）
1:00am 訓覺（做愛）
3:00am 真係訓

你漏左十格食飯

8:00am 做愛 (時間緊迫,一路沖涼一路Hi)
9:00pm 返工
6:00pm 放工

仆街 見到catgirl個樣興奮到打錯

7:00am 起身返工
6:00pm OT
11:00pm 喺公司訓

Ching 返去陪下佢好喎 人地都會寂寞

6:00am 起身食早餐 (catgirl煮)
7:00am 打老婆
9:00pm 返工(catgirl)
6:00pm 放工 (catgirl)
8:00pm 打老婆
9:00pm 晚飯 (catgirl落街買)
11:00pm打老婆